70歲老翁今早清路障時疑被藍絲隊友磚擲中頭命危！

醫管局表示，由今日（13日）凌晨零時至下午5時，因多區示威及衝突，共有48人受傷送往公立醫院，年齡由1歲至81歲，34男14女；當中1名70歲男子當中一名男子情況危殆，被送往威爾斯親王醫院深切治療部，另1名男子送仁濟醫院，情况嚴重，另25人穩定，19人已出院，2人正等候見醫生，具體情况未知。

據悉，該名危殆男子涉及在上水站外的民眾衝突，片段所見，該男子疑被磚頭狀硬物打中頭部，隨即倒地，消息指其腦部重創，有腦出血，瞳孔亦放大，醫護評估其情況不樂觀。

係咪就係依個？

示威者連日多區堵路，今早元朗、上水均出現黑衣示威者被不同政見市民攻擊的情況。其中在上水，數十名身穿普通裝束的市民拾起路面上的磚塊，不停擲向黑衣示威者並大叫「死曱甴走啦！」示威者被迫撐傘後退；元朗亦有黑衣少女受襲頭部受傷流血，要受治理，其中一人大叫「手足走先啦」，呼籲其他示威者為保安全，先行離開。

影片來源：網上片段（上水）、讀者提供（元朗）

自己友定點先

藍屍殺藍屍 警曱告咩？

都係屈黃絲殺人啦

Team Kill

標準答案啦

瞓左起到無人理

不過低調d,費事炒車，同埋出面好多野緊要過呢樣

拉

藍絲係一群自私嘅動物（unknown,2019)

又老屈架啦 70歲出黎害人抵撚死啦

都幾好野喎班友
見同路人訓底左都仲有心機繼續掟
無諗住睇下喎

廢老學人做藍屍

成70歲人就唔好沖出嚟柒啦
垃圾啊

有同情心就唔會做藍絲啦

(Unknown, 2019)

靜靜擺低一枝香檳

1歲

啲藍屍冇力掟又學人掟
去唔到敵陣變傷自己友
最賤格係冇即刻護理佢

嘩....籃屍好暴力，失撚晒民意！
係外國一早就開槍打死班籃屍暴徒，支持警方嚴正執法

未知係邊邊掟中
咪推

眼訓姐

死老野

1歲至81歲
屌你1歲都有

一班自私閪，抵撚死

多行不義必自斃，RIP

pull

眼訓就唔好返工啦

好慘

藍屍 in a nutshell

有請小鳳姐

由佢啦

死因無可疑，係自然死亡

留名等睇屈鳩黃

頭段上水班藍屍鏡頭影到、擰轉身好幾個都係休班 X 喎!?

藍屍狗
早d死啦,屌你老母

爽

果班係走私賊+休班狗黎

後腦出血
賴前面黃絲掟中

都係嘅
藍絲邊會認誤殺

push

個個有手套 普通市民你老母

琴日傷者有10個月大
應該係食催淚彈不適

警甴教落開香檳

廢老扔撚中自己友

死咗都唔可憐

[url]
[/url]

係手足扔 藍屍網 支那tvb 一早大肆宣傳啦

求打飛機icon

now又話不同政見，原來係自己友

希望地球從此少左一件廢物

tk完無人救

祝佢快啲好返啦

可以起身比人擲多次

報應總是來得很快

上水呢班仆街會同元朗鄉黑一樣待遇！
手足搞死物你掟鳩佢地！仲要有個女仔穿頭
你班上水藍屍聽撚住，一定黎探你地！

有即時話真係藍屍掟

唔好咁肯定先
段片好混亂

邊有咁順攤，直接拉個示威者屈佢食死貓

你都傻嘅
掟死一個大家咪分多份囉

抵死
好行唔送 下世好好做中國人

訓係到冇人理佢，最後得一兩個人望下佢

藍絲係咁, 為自己利益先

着草先啦 去台灣

上水都幾多藍

有冇佢瞓低前嘅片？睇唔到邊邊扔到佢

磚擺地就暴力 攞磚掟人就係正義

黃絲私了藍絲果陣: 打死人啦
藍絲掟磚誤中自己人: 死左未 無事就由佢先啦

真係好慘藍絲伯伯被藍絲們掉死

藍?死快啲

之前網上話撐警集會有藍絲心臟病發冇人理佢最後要黃絲救

佢哋叫自絲

希望阿伯早日康復

係有既,但唔好問,冷處理.

講乜嘢暴力，又咪撚用暴力，仲要tk…廢物

咁呀 抵死

除咗恭喜 我都唔知有咩好講

虐畜

除左講恭喜 都唔知仲可以講咩

又一力證藍屍廢老支那豬低質代表

拉

唔拉人
然後話係手足殺既

上網睇到有條5秒嘅片

係手足掉 一野掉中佢個頭 訓左係到

爽 藍絲襲擊人先

推

掟磚姿勢幾標準 要好好學習

後果自負

片中個件黑白衫

豬隊友

唔好再推 唔該

應該黑衫掟中，nowtv新聞影到
問題係我地應該話不完美可接受需改善
定係兵不厭詐 直接唔洗FC話人地Tk?

愛國藍絲打愛國藍絲

睇咗啦 藍絲公海呀嘛 個段邊睇到呀

片？？搵唔到有邊條影到

抵撚死

仆街係不分年齡

藍屍果邊d FA呢？

手足神獸藍屍→FA出黎幫藍屍
藍屍TK藍屍 →FA去左邊？

邊邊暴力非理性乜人都打 , 大家有眼睇
宜家驚撚左你班冚家剷呀 , 隨時救你都打返轉頭

btw Good TK

就係話有第二條片 想唔想睇？
我怕啲藍絲大做文章
不如冷處理

定係你地想J下條片？

唔知nowtv放左上facebook未
我都係宜家睇緊新聞先睇到

存活機會渺茫

藍屍狗真係冷血嘅啵.自己隊友冧咗係隔離,完全無危險下佢地都唔救?
定係黃伯嚟?

雙方互扔 自己衰左無得瀨 企係中間自己承擔所有風險

大家互擲就實會中人架啦，唔中擲黎做乜

藍屍真係乜都做得出，推去藍屍group啦

lai

下次搵人潛入去扮TK，實冇事。

冇人想知

清路障咁正義？班popo係咪比咗錢佢地架？陰公囉 就咁死咗

d 藍屍好似哥布林咁，自己人死左都唔會理

早死早著，咪撚吊命晒納稅人錢呀

學班藍絲講野
咁暴力抵死啦

又出橋裝示威者 ???

黑社會都不如，殺人兇手

藍絲真無腦

唔見魔法既

真係想睇?
真係冷處理得唔得?

Back up! 一陣俾人屈返轉頭

手足要小心
毀藍不能手軟

扔磚 $5000
比自己友TK $7000

RIP

老老豆豆
希望訓底左果個唔好再醒返
集氣

天都想收佢 該死唔使病

平時都係無所事事搭兩蚊車排免費報紙，都係早日投胎算罷啦

如果係手足丟中，班藍屍肯定會叫「暴徒殺人犯......」之類，又點會淨係叫「走啦曱甴」。

祝早登極樂

RIP, 下世再做中國人

收皮啦

HAHAHAHA

叫左唔好搵豬隊友做同行者
無腦真係無腦

成條片淨係見到藍絲丟磚

咩叫普通裝束的市民？
明明就係暴徒！

咁慘豬豬呀
做2蚊帛金俾佢啦

NOW嘅報導好怪
佢大字標題寫住清路障被磚掟到危殆
而唔係話兩批不同政見人士打鬥

係有片真係見到 一掉直接訓低左
不過冷處理

現眼報 來得真係快

太恐怖了

大家請冷處理，不理會

藍屍version

真 兄弟爬山
隊友冧咗都繼續掟

藍絲豬隊友

呢啲廢老真係生又累人 死又累街坊

毛主席召見

成班靜啦，唔好問片啦，做正經野啦

都睇唔到係邊邊掉到佢

人工留番做白事

告手足

段片出黎我咪信lo

加多兩腳就perfect池

唉冇所謂啦 寧願少啲人知
橫掂廢老藍絲傷 邊個做都開心

TK囉

做乜啫

正解 點會忍到唔報吖

藍屍係咁蠢

班老人根本內心想掟好耐
人都唔救都要掟

藍吃藍
天公地道

自殺 死因冇可疑

藍絲又會屈黃絲做

啲隊友睇都唔睇下

一啲力都冇下次再黎佢地就仆街

肯定藍屍tk
後腦

求記者有片！！救返女學生！

有冇打中果下個video?

抵撚死
仲要分分鐘係tk

重點係班垃圾係連救人都唔會做 唔關我事 我見唔到

都成70歲啦，再生活起呢個香港咪又係日日去醫院
推下其他post好過

呢條片話比我哋知防線一定要平排
佢哋後排既人d樽頭唔少都落係佢哋前排既藍屍背後
超易TK

藍絲不嬲都係冷血
630撐警遊行有個藍絲廢老行行吓心臟病發瞓低咗
佢啲同途廢老由佢喺地 掂行掂過
最後有手足運佢入咖啡店急救
呢啲咪人禽之辨囉

藍絲grp已經屈緊

完整條片見到係手足擲㗎!
手足好眼界

片

大家都收錢開工 撚會理咩

FCed
藍絲TK

樓豬條片最後女手足爆哂頭

一定又老屈
班死藍屍廢老賤種就係麻撚煩

猪的隊友

有片喇而家

行近d影個臨場感
佢行咁近無計
但既無出手 都希望佢快康復

藍有份掟，全部入暴動，不了
唔駛驚，無證人夠膽認係現場，一做證人即入埋暴動

集氣希望好返啦

#文宣

同藍絲長輩講伯伯本身可以安享天年

如果佢冇傷害人祝佢康復

藍絲即刻冇聲出

咁咪得lo 起碼要知真相

手足打中

原來手足扔 不過無所謂啦
又唔係第一次殺人放火

藍比較係自顧自己
但依兩日團結到好多藍絲 區選前先升級

解釋：兩邊都有掉 手足都有中頭傷

藍絲竟沒有救援自己手足

下世小心啲啦

藍絲黎 快啲死

正

lm

無人想知，屌你老母

睇清楚d啦屌，訓低個件黑白衫後生d。

死個件藍衫

大獲

P牌仔推唔到

Agger，睇唔到

898，下世小心

Head trauma暈咗仲抬黎抬去
驚佢傷得唔夠徹底

咁呢個係咪危殆果個

訓低個件黑白衫

死個件藍衫

由佢訓係戰區，藍絲真係痴撚線無血性

死啦
堆阿叔阿姐會唔會俾人告誤殺㗎

訓低左都無人理，是Q但啦

唔係呢件黑白衫

係呀

一定係偽造

自己友掉磚比人還擊

訓低個件黑白衫

死個件藍衫

色盲？

藍屍暴徒殺人呀

都70歲 我估似無參與啦 掉掉下磚拎部電話出黎走咁近拍返片太怪
唔中都中左 點解依度有d人仲想佢死
有無諗過可能係某手足既阿爸阿爺黎 藍 但無出手 淨想拍下片

唔好死啊 希望大家集氣啦

插住喉吊住條命又醒唔返就得

打中咗頭手足即退開比佢哋救人, 仲掛得掟磚

依到d 人都無咩人性傢啦

陳百祥：我淨係見到兩班人打鬥

陳百祥：唔關我事，我只係知道政府唔啱

唉

邊度見到係team kill

我淨係見兩班人毆鬥

傳俾啲廢老睇 , 咁多事幫手清磚做乜

本身冇
唔存在死唔死亡

唔撚割

兩邊駁緊火走入中間拍片
有幾弱智先做得出

阿伯仲要被清潔香港小隊當磚咁清走埋

班友真係唔識急救架

其他藍絲意為佢收錢扮死屍,所以無理

死不足惜

祝佢成屍

當佢訓係路中心
佢就係路障
必須清除